[LoL] 英雄聯盟 S10世界賽討論區 (609)

大清自己唔爭氣

Na收多個位啦
廢賽區霸三個

大屍兄

原地宣布退役

大清想點...

大清

NA下年seed 1入pool 2算啦好嗎

大清送頭,已輸

dl退休吧啦

BJ神好似想喊咁

大師兄又追返CS

下季DL準備轉去邊隊

LPL第4種子都咁勁 LCK玩完了

Kramer+mark應該係同組最廢咁濟

對線黎講
LB勁D定球女

球女

你講呢兩隻對線定咩先 球女應該隻隻都可以平風

大清冇助攻

大清招大靚到

咁多人得1個頭

5個落去殺得1個sup

殺得一個

5v3 1個頭

鬥廢有bio嗰隊好難輸

2個tp 蝕到

做乜鳩

senna都唔洗交閃

乜撚野呀
中上重要輸一堆兵同塔$

Mark

蝕到仆街

仲有兩個閃

我有冇睇錯, BB 招E係咪一個都唔中

大清連助攻都無...輸撚哂

兩個下路廢到

潛水佬q擋

4打3

Broken Brain

brokenbrain

BJ

好廢啊大佬

好撚廢呀tsm

TSM真係幫唔落

Bj

連BJ都短路

faker 都勁過Bjergsen

老了

0-3

急撚到

Spica 廢撚到

完

感覺已經打得好認真，但係

Tsm 有冇咁撚廢

BB送完到BJ送,FREESM 88

BJ爭氣啦

支vs支

TSM

Tsm睇撚到我嘔血

mola mola

Bj神場場穩輸cs

First seed

獻醜不如。。

用乜柒英都無輸出,打人唔痛

BJ呢下柒到

NA SEED#1

兩邊鬥廢

咩lcs#1 fly tl勁你好多喎

tsm反cup啦

tl 係 fly 算撚數la

ching 啦

好撚柒呀spica

shen e都唔撚中

打TSM連mark同花生睇起黎都勁左咁

燈到隻jg已經係最carry個個

NA D上路都好撚廢下

幾時先會e中

個shen

spica唔撚用腦

我肯定大清到最後會企出黎carry

痴撚線SPICA D走位柒到,BB又衝埋去送

BrokenBrain 做乜鳩

bio送你一程

Spica又累全家

睇到好尷尬，好撚廢

大清連鞋都未有

Tsm逐個送

dee仲勁

Bio urt spica做乜

Spica 成日中 stun

na有邊啲路勁

又唔識食龍,係都要搶人果D

TSM 咁岩撞正10.17個patch 岩佢地先有NA第一
對線廢到咁
Brokenbrain連招e都用唔掂都Cls

Tsm冇招技中 巴德又係冇stun過

屌你老味五條撚樣究竟喺度做緊乜

痴撚線根本就亂鳩咁嚟

tsm心態炸到係到亂打

我怕佢e 閃都fail

唉 下年買過啲人再嚟過啦
我心水
上 viper
jg selfmade
ad rekkles
sup CoreJJ

Bard招大未中咗spica 囉

UOL>LGD>TSM

biofrost廢到on9

見到佢地啲play笑到停唔到

wtffffff

啲engage鳩到

到底打緊咩

球女 邊個推線快就邊個勁

FREESM係咪第一隊出局?

呢隻慎同我玩嘅好似 千里傳過嚟然後對住成班人空嘲

Tsm成日幾個人幾招大捉一個人都捉唔死

呢隊tsm打play in應該返咗屋企

屌 把劍真係爛既

ez 仲諗住出三相

15分鐘三座塔

同琴日差唔多,20分就GG

bio隻bard

優勢出防,劣勢出攻(好似係)

究竟Biofeed 明明playoff前比人降到academy
點解無啦啦可以上返黎打正選，廢撚到

無大清buff tsm連ggs都打唔贏啦

呢隊嘢係第一種子？

bio

呢場算唔算正賽最廢對賽

ching啦
出到等大清c

完全發緊夢咁。。。

BJ DL係咪可以退休了

La 你唔好拎lvmao個隻嚟比較 ok?

仲以為FREESM會掙扎下,點知都係FREE WIN

TSM打到好似PSG

又出黑切senna

一早要
加埋faker一齊退

你當fly同uol死?

今場DL隻EZ勁D定上場ruler果隻

有個treatz唔用

NA今年比歐美Fans屌到痴線，好似話為左保人工唔同其他主要賽區打訓練賽

bb攞晒頭

終於捉到人

本身對tsm無乜好感
但見到咁都覺得好心酸

Bj靚到

NA不嬲種子排名越高越廢

10.16先岩

反擊呀TSM 仲有機會

關人工咩事

要計埋可對戰組合架嘛

tp 回家!!!!

大清係咪唔識玩EZ

spica坐撚住諗野

對手都唔同級數啦
依家打Kramer同Mark 咋

SPICA又送頭,屌你老母

應該驚比其他賽區瘋狂屌打之後驚人地買EU/韓援既人黎代替自己?

請珍惜....

佢地係NA都同唔到其他地方練啦
佢地唔訓練係到打飛機都唔係第一日既事啦

咁0-6都係會減

打得廢會俾其他import取代自己上reddit慢慢食花生啦

HUNI 0-6完咪19樣

有同巴西同拉丁美洲練㗎

比人踢左

巴西同拉美都淆

台灣咁近支那同佢地團練最後咁屎,身邊咩區無咩分別

雖然好柒但輸2k 應該仲有得打？

C組黎講 除咗tsm 係唔係其餘3隊都實力相近

有人接貨阿

TSM係咪唔記得拎冠軍都係靠BB玩鬥士

笑撚死

又miss

係

打得好醜

TSM真係唔生性

大清個閃

NA#1 0-3

BB,SPICA同BIO真係發撚緊夢...

冇得打啦

點解可以打到咁撚柒

廢到

你老母，快啲返歸啦，咪撚係到柒

笑撚死人咩TSM

BB

shen廢撚到仆街喎 招e有無中過？

珍惜啦

今日剩係估啱兩場

Bb咪撚玩shen啦

na 1st seed= pcs 2nd seed

其實TSM 識唔識time flash?

大清打到個人懵撚左咁

原地宣布退役把啦

啲call點解可以咁有問題

點解bj會去左打隻鱷魚

BB 招閃E 起碼要早0.5秒啦
完全唔識玩慎

以NA既實力
分分鍾DL打到S15都未入到8強

Bj好嬲 搵花生嚟出氣

BJ啲技

屌你老母
e個sup
你不如咪撚用啦

現場冇觀眾 點會宣佈退休

好似話係唔同二隊d人團練，驚自已個位俾人頂上

同bj舉重舉得多

seed #2 #3 1-2 #1 0-3

咁撚大膽！？

打乜鳩呀

熊、拳王jg未nerf 到弱智
玩shen jg 都唔會比人invade 到傻仔
Spica 咪用到下野lor

以DL既實力
分分鍾打到S15都未入到8強

TSM淨係站位都有問題，未開大就俾對面捉到PK，點打

個上野咁撚樣 我係bj都打到頹啦

5打4都輸。。

Wa BJ隻LB

五個都唔夠四個打。。。

FREESM真係好撚廢,5打4都打撚到咁

5打4都唔夠打

佢自己都on99啦

請珍惜大清

踢走LGD呀

屌你 呢招
就憑呢下咁有創意 值得再一年

大清肥啦

可唔可以主動退出 屌

佢自己呢場廢到仆街,上路夾硬捉鱷魚個下柒撚到

原來dl個flash係咁用

KRAMER笑撚到

大師兄個閃

Tsm啲捉人

DL is angry 閃上去貼住senna塊面

TSM打到好似低端場SOLO RANK咁

其實係dl 信唔過broken brain 招e 先閃過去

靠FREE SM就算把啦
原本諗住FNC WEEK2生性
而家3隊大混鬥都OK既

打爛仔交。。

斷咗？

冇人可以屌大清留閃留到S11

DL: 屌你老母你招E中喇掛

差撚到 用完閃捉人又唔試開巴龍咁捉完係為300蚊？

DL

認真考慮退休啦

大清返歸啦

大清隻EZ 勁啲定Perkz 嗰隻勁啲

KRAMER啱啱死完擺個服撚左佢嘅樣

tp?

DL無閃

大清好波

大清長期無閃 終於唔洗比人笑招閃留到下年

大ching食屎啦

大清個heal 留到2021

唔至300蚊

大清親手收自己皮

大清果下明明唔洗閃上去
轉頭比人捉 真係柒到盡頭

大清個閃今年唔留了

個tp

笑撚死
心諗 咁都得

頭先閃得咁過癮丫

大師兄退休算啦

個下HEAL都死硬

應該heal都無用
但岩岩用E+閃去殺kramer呢下堅好笑

好似打緊solo q

大C鬆

我寧願佢留番啦咁
1LV果波同呢波真係

唔係偷到第一條龍已經GG左

大清眼神好空洞

呢隊tsm睇落仲廢過外卡

LGD都係廢,tsm已經咁撚柒都係贏得個3k

花生唔用3寶都贏到真係好侮辱
外卡都偷到4場 tsm偷唔到

TSM=PSG

世界賽竟然連續兩場見到RJEZ

大清都係度笑
笑笑笑 都唔知有乜好笑

LPL 呢兩日6場贏晒
已經冇機會唔三連冠

年年都係靠BJ

PSG贏撚左LGD呀
PSG>LGD>TSM

仲要用埋慎大
但咩OBJECTIVES都拎唔到

1lv台灣台個邊講大清今年的閃不留了 下幾秒就釘埋

tsm 真係成隊都廢

最後一年要享受比賽

PSG贏係贏改裝
原班人馬我幾肯定LGD贏

上年G2打FPX都狂笑
但係輸到褲都甩埋

真心on鳩1lv個下,好似鑽石打菁英咁

TSM越拖越不利

Tsm捉緊一盤大棋
下條小龍ace lgd拎埋巴龍

係咁幫人r痕
人地都未笑

冇所謂tsm 打到咁無可能贏

其實今季喺na攞到冠軍已經算miracle run啦 連打gg都要讓兩場 廢到

慎+lb唔分推係到做咩

遊戲輸唔緊要 玩得最開心嘅先係真正贏家

LGD成隊金身咁濟 好難羸到團戰

大清： 嬴緊cs

結局
TSM 小龍團戰集體柒, 比人直推

BJ同大清一齊退休啦

dlift best ad my ass

bj做嘜鳩？

1條龍
4換2

2次 tp 回家!!!!

tp走佬達人:bb

deja vu

BJ神走去送

喊住打好冇

Cls...成隊打tf分散到 想唔輸都難

請珍惜

BJ 今場好廢

無啦啦入龍區唔知做乜

TSM 你廢撚到

Bj成日俾眼位捉哂

BJ同大清呢場真係。。。

要BJ去開戰

仲有兩條龍要偷

搶到龍算係咁啦

BB玩坦=gg
用番卡蜜兒個d咪算

BJ鋪路退休UNUN腳做老細

Kramer好撚廢

TSM TP走人佬多過進攻，打毛

輸6k

搶到龍

GG 返屋企做直播算啦

TSM盡力了

對上野真係唔知有咩用

屌

又迫害大清

大清個QSS咁慢既

大清條垃圾出三相
笑死人

比銀行屌打 FREESM

BJ真係好撚型

今次BJ靚,但係BIO好撚ON9,SPICA有咩存在感?

大清盡力了

銀行隻惡魚都可以玩到打撚哂咁款 真係算啦

大清唔玩冰拳

想睇TSM 0-6

Bb d嘲諷

廢撚到

tsm 係na第一???

大ching算撚數啦 16強比多

Bj 又俾4條on9雷死

點解DL隻EZ咁R

spica算係最正常了

大清得番幾多場

係咪on9, 大清咁都miss q

shen graves 未打就死咗

Na #1 0-3

BYE TSM

Spica下下團戰第一個死 佢有冇打過輸出

唉 快啲出局好撚廢

收皮成隊都咁廢

BB 招E壞撚咗

俾返個位IG同T1

老人家手震啊

freesm

NA 同外卡有乜分別

bj都成舊飯咁啦
廢到

反正都出局下星期換走bio搏下啦

幾場用埋D英走位指向差撚到一個點

本身就廢

真
佢如果有出岩岩有幾波都可能拉到唔洗死

啱 BJ得最後個波捉到人

佢今場都好廢wor

錢多

想點啊TSM

以後na三隊都要去打入圍賽啦
爭取訓練機會 博下正賽拎到一勝都好

Spica同BB代表左未來LCS

BJ 最後果波連senna 都秒唔到

BJ 今場都廢啦

DL個水銀慢過閪

點解TSM次次開戰幾秒間都死撚哂人

大清同隻SUP 廢到
特別隻SUP真係痴線，第一場廢到依家

下場bb玩riven，大清玩vayne算啦
還掂都贏唔到

多老人家

TSM繼承電狗水鬼最後會拉埋LGD返屋企

C組好睇到
又歡樂又緊湊

好 想睇

NA唯一希望TL

呢隊FREE SM仲癈過某D外卡阿

要舉四條友
本身齊手齊腳都舉到殘廢啦

BJ同大清學DYRUS喺世界賽光榮退役算鳩數啦

咁搞法，分分鐘8強4隊支隊
班支那仔精浸都似

退役表演賽

FNC 都試過0-4 打入8強
TSM 唔好放棄

下場打GenG DL可唔可以拎返隻黑鬼

下年LPL六粒種子

搵bobqin頂bjerg算啦

屌你老母 TSM廢撚到喊

BDD pick隻vikor ok?

分分鐘psg同mcx都得贏依隊free sm

唔係放棄 實力真係唔夠

bobqin

唉
BJ神都睇落好平庸
世界賽d中路唔係咁易比你打爆

Bjergson真係老喇
巴德中左姍娜招W幾多次啊 切腹死左佢啦

佢今場打球女打唔出優勢唔在講
有波上路送左
有波係到行街技能全空
最後個波連senna都秒唔到

自己咪又差唔多
起碼打到poe咁先講輸隊友啦

成隊啲配合又差

第一場打FNC望落都唔差
人地隊愈打愈有態
佢地可以打到一場屎過一場

退咩役？ 大師兄返去依然稱霸北美

TSM已經88左
0-4入8強果年只係3隊都一齊互輸
KZ全贏

TSM呢個CASE個戰積表係反轉左
佢係反向KZ阿

攞lb俾人撚狗咁撚
成隊都雷撚到

唔take risk送頭點舉四條友，唔通慢慢農到一打五咩

早期壓唔到線 再遊走

TSM仲有無理論晉級既可能性

應該會打到好激烈

仲話咩死亡之組
Machi仲勁d

咁多年後終於有一隊#1可以挑戰LGD,G2,FW

NA真係要落去打下外圍賽
下下黎到淨係負責輸對佢地都唔係好事
俾佢地打廢隊贏下都冇咁醜樣

Group C 三隊互毆
FREESM係沙包

閪夜同poe都好hard carry
BJ神 S7個年已經打唔嬴
依家更加嬴唔到

啲塔是撚但話唔要就唔要咁
唔知以為街場

後面3埸贏哂有機會加賽

之後全贏三場咪有

上路個波 又take risk? 成個世界賽打得廢係事實 你盲撐都冇撚用

有 頭3隊其中1隊round2全輸 TSM round2全勝 再打加賽 好似係

係take risk 嘅
但睇落佢LB操作好廢咯

有
下一輪戰果會係今輪相反
4隊3-3
TSM打tiebreaker晉級

而家TSM先需要小心
3隊2:1
邊隊輸比TSM,TSM就可以做水鬼拉佢落黎
TSM先係C組既關鍵

邊撚個講C組係死亡之組 不嬲係搞笑組黎

再下年只有LPL參賽

最後0-6 大家都開心

0-3理論上係有機，tsm要全勝先得，但依隊tsm就算啦

Week 1 戰果&排名, Week 2 賽程

(聽日休息一日)

啱 week2贏返曬拉返LGD 大快活落水

kr 7w2l=77%
lpl 9w3l=75%
eu 5w4l=55%
na 2w7l=22%
lms 1w5l=16%

na lms

同S7電狗個CASE一樣
佢就係果個受害者

再下年直接宣佈LPL冠軍

後面兩隊柒極都1-5，呢隊野有望挑戰0-6

今年TSM=S7既FW
隨時有隻水鬼拉你落去

三場都廢啦

tsm 買poe返嚟啦

係，但0-4一定無機

kr>lpl

前兩場唔係佢廢啦，玩zilean都roam左兩次

會唔會round 2全勝都出局，諗極好似都唔會

y not both

G2唔合群 送一勝比TL
唔係四組都3-0同0-3

幾年前已經廢啦

越打越差
疊埋心水做水鬼拉死人算

3隊2:1都唔係死亡之組
仲要3隊都唔可以輸比TSM,睇到都大壓力

佢快撚d退役啦
唔好係到獻世

想做水鬼都要有力拉

係都Faker先啦
s7三連霸就應該光榮退役

屌，na出一隊算啦
Pcs同外卡少資源都起碼有心打
Na成班友番去開台呃飯食啦

出咗局零壓力就有機
好似係

jankos: NA要打play-in for play-in先再比佢地入play-in

C組本身係死亡之組嫁
四隊都有機會出線
邊個估到TSM廢成咁

養住NA條大水魚嘛
鳩玩半THROW一埸比NA
夠佢地J成年啦
得佢地仲有能力讓下賽

死亡之組應該隱含左要起碼三隊都係實力高既意思

LGD , FNC 同 GEN

打輸NA嗰隊落埋去打喇 屌

呢一刻既佢都係嗰個level

死亡之組唔係解入到去基本上死撚硬冇可能入八強咩 幾時又唔同咗意思 3隊都有機升不知幾有希望 完全唔死亡

有少少失望

睇得出跟唔上節奏

最尾3場試下treatz好冇

咩呀死亡之組係解隊隊都難打隊隊都硬野喎

是撚但啦 賣笑隊

三隊都唔勁都可以死亡咩我真係唔知

say個sorry咪得囉

而家NA都係拎緊果隊打緊J
講EU一樣癈
只係有運抽到隻CAPS

唔關treatz事啦
成隊都適應唔到個節奏

Na 班中路都打唔爆啦
早幾年嘅佢輕鬆屌打哂na班mid
而家打線渣左好多

隊隊都有機會仲唔係死亡之組 唔知咩邏輯
定好似B組咁完全冇機會先叫死亡之組

BJ神係tier1中路好似去到S5已經唔係
S4 spring去到NA LCS單殺全部中路
但之後已經無咁有神力

算啦美國隊都係冇希望

佢可能認為死亡之組係解淨係一隊死亡

死亡之組唔係講緊一隊廢隊入左組全部勁隊既組咩對強隊黎講邊有死亡之組

AB組真係冇野好睇星期六先到C組

仲話na 唔夠新血
睇下TSM 最後生嗰件打成點

真，果年都算唔錯
而家回哂塘，睇下bio離譜到

好過老果啲

季後賽咁辛苦打到冠軍，世界賽打成咁真係睇到好心酸

成日pick隻極靈出嚟就知咩事

TSM miracle run please

咩呀 係嗰組隊隊都差唔多實力 要鬥餐死先晉級到
依啲先叫死亡之組喎

A組點會冇嘢睇 仲係四隊都有機會出 但打得好唔好睇就另計喇

3場入面2場最雷係佢

C組都死亡我真係唔知講咩好

比GGs 6-0可能更好
Fans唔洗睇到咁折墮

好失望頭兩場都冇廢成咁

咁依家個POOL咁分都好難死亡得去邊

真，盲撐有咩意思
睇住bj由咁勁搞到而家咁
根本一早要醒
Na班人都無諗過贏

見佢zilean冇壓力塔底尾刀得2隻就知

最後個fight 人哋ad 閃到lv combo
Tsm 全部扣閃食大
唔認廢都唔得

S7都叫單殺過xiye 啦
仲有allstar 1v1 贏faker

PICK LB都知輸喇成個世界賽都唔知有冇人揀過
那裡來的自信 揀隻星朵拉都好過佢

你對死亡之組個理解有d唔同
死亡之組一般係指同組隊伍全部實力相近要鬥到難分難解先出到線，而你嘅理解好似係指一隊廢隊入到一組冇可能出線嘅組入面

xiye 原本夠係LPL 地底泥
照樣頂住世界賽D中路

望落都係名義上有機
最後應該都係g2 sn
不過sn可能會有機第一

同極靈一樣
極靈果場個BP仲痴線,個陣勁唔夾都夾硬要出

TSM最後生果兩個次次團戰唔夠5秒就死撚左 唔知咩反應同走位黎

打線差到嘔，食哂bdd 所有技
又係咁漏兵
Zilean打線弱都未至於咁

下年扔埋NA 1st seed入pool 2啦
之後2,3都要打外卡

C組完全係小朋友齊打交喎
完全冇大人 未送到最後一刻都唔知邊隊會贏
大把機會捉到失誤翻盤晉 充滿晉級機會喎
點會喺死亡之組

Xiye今年翻生喎幾時係地底泥

希望G2出D力拎第一 咁TES8強好大機會LPL內戰踢走一隊先

Tsm都輸得就抵番去瞓啦

春季果陣係

用wiki個定義 B＞D

你話佢地小朋友打交 咁確實依幾隊實力最相近喎
參考488#對死亡之組理解

呢度真係成日顛覆我對字詞嘅理解 由細到大睇比賽都係最撚多強隊個組係死亡之組 rogue入到去打JDG DWG個個都話係死亡之組唔洗打 C組擺明冇個勁
咁都會出現語意分歧 好有趣

清你完全錯哂wo

B組=真。死亡之組
C組=小朋友齊打交(唔計TSM)

咁B,D兩組咪又係得兩隊
A,C兩組小朋友齊打交

正解

睇到佢而家咁真係好sad
自己喺na唗哂d天份
退化到打na班廢柴都差唔多

以前冇今年咁POOL2,3分細
入圍賽直接POOL4先有死亡之組啫
依定咁分一組咪最多兩隊硬嘢

冇實力懸殊=死亡之組，明未

Zilean前期唔夠魔，只能靠a黎食兵，靠A就一定唔穩定，zilean普攻係慢到你食完一隻食唔到另一隻
你睇返佢啲片係塔下都係漏好多兵
只能話bp 唔好

起碼都要有勁嘅意思先啦 C組我都諗唔到邊隊有機會4強 定大家想支撐牙活

是撚旦喇 錢已袋 冠已拎
WC去邊撚度打都拎唔到嫁喇

Pick zilean都唔係問題
問題係而家條線都hold唔住
真係淨係等打團開大
不如pick黎做sup好過

na平均人工好似最高 但係俾人打得最慘

咪係，ed又賴老咩？
根本自己成班訓練量唔夠

真 死亡之組好難組 邊有外卡同第四種子做到冠軍熱門
降低少少標準 都係B組似d
JDG DWG ＋ 黑馬RGE
當然 結果論RGE出局就會變成兩強＋兩弱

但C組只係小朋友齊打交 而唔會叫做死亡之組

有兩勝嫁 多過外卡同PCS

死亡之組唔係泛指組內實力差唔多組組都有機會出線咩 好似歐聯咁 PSG RB 曼聯呢三隊都唔係頂級都被叫做死亡之組啦

同FAKER一樣
人會老架清
更何況1個係世界top2既賽區一直打
一個係養老賽區打

多支實力最強的隊伍經抽籤獲編入同一組別

係無訓練啦
食兵呢D野有研究有玩幾埸都知點樣食啦
吊那星
講到好撚難咁

如果係跟呢個意思既 好多Grouping跟本唔可以叫做死亡之組

成日迫害我BJ神

OMEGALUL 巴打無事嗎

多支實力最強 呢個好難定嫁喎
好似足球咁 咪又係睇名氣
你唔會同我講曼聯依家叫勁掛
同PSG,RB一組都死亡之組喇

但係都有俾xiye隻jayce打到on9
你話而家bj老所以退化
你睇下s7對手xiye而家打成點？
Xiye都係細佢半年

死亡之組係解實力相近，然後鹿死誰手都未知，所以會打得好好睇

唔一定係最勁個幾隊係埋一組囉

講實力 歐聯B組 死亡過 獌個組
蝗 蟈米 薩克達 慕遜加柏

實力相近解死亡之組

大清都算，隻SUP真係廢到過左龍，有後備架麻到依家都唔換?
岩岩巴德真係好精彩

不嬲都咁解架啦

佢覺得係就係啦
佢覺得B組係死亡之組係因為抽完dwg同jg, 另外兩隊入都冇機會出線咁濟所以死亡
但佢條link都解死亡之組係指好多隊勁實力強既隊喺同一組
B組咪就得嗰兩隊, 而C組(喺抽籤時唔計而家馬後炮睇番呢幾場實力)
TSM連打n個BO5最後first seed, Geng & FNC就傳統勁旅, LGD都係贏IG兩次拎最後一seed, 4組實力咁近同時又算強勢入同一組, 冇得估邊隊出線咁都唔係死亡之組真係唔知咩係

實力相近點會叫死亡之組呀
相近姐係隊隊都有希望啦,點會叫死亡

歷史地位上黎講
DL高D定sneaky,係NA黎講

死亡之組係解未打就知輸左

隊隊都有希望咪=隊隊都有機會出局

明明分組嗰陣大家都話呢組係死亡之組 而家又話小朋友齊打交

TSM入worlds前打左6場bo5
bj神去邊個位插眼行咩路gank都俾人睇過晒
俾人壓好正常
有邊個player打左咁多場bo5先入worlds?

BC先係死亡之組

大師兄年年16強唔係冇根據 廢撚到

邊個唔知zilean打線難打
所以咪要好有信心頂得住先pick
而家唔係打na果班垃圾

的確係咁，但好小機會幾組同時出面呢個局面，特別足球因為歐聯等等分組賽以前洗我好均勻下

以下係死亡之組的出處:
死亡之組的英文是Group of death來由：所謂的『死亡之組』是根據什麼而定的?死亡之組這詞是 1986年墨西哥世界盃, 烏拉圭教練 Omar Borras 首次說出的, 當時他形容 E組為 Group of death (死亡之組), 因為組中全都是南美/歐洲隊伍(西德, 丹麥, 蘇格蘭, 烏拉圭),沒有亞洲/非洲/北美的弱隊.其後,當一組內4隊實力相若,人們都稱之為『死亡之組』.

組入面係西德真係可以叫做"最勁"

未必wo
做到好似上年g2咁我覺得已經係光榮

本身死唔死亡就係睇名氣嫁喇
四隊有三隊係四大賽區傳統強隊+LPL#4
未打之前邊個知會變成小朋友齊打交咁

就係隊隊都實力相近唔知邊隊出到線，所以先叫死亡之組

而家睇反而A組先係

因為睇左3場見到geng派膠tsm 0-3賣笑
根本抽籤嗰陣+預lgd會係playin出線都講呢組係實力最近, 除左geng標青少少

係我盲左定點不嬲都係話B死亡 C一樣廢實力差唔多咪好睇又刺激囉 死乜野亡

咁你e句咪都認同左佢喺na揮霍天賦lo

幾多年先組到一隊咁勁
當BJ留EU喇
咁以前可以點組到隊爭到冠嘅先

C組唔係一早話左係賣笑架咩 lgd成隊 dl 食屎狗

咁一定dl，能力一定dl高d
不過sneaky心理質素屌打dl

G2 S9咁勁係因為多tricky既BP打到對面應付唔到
但今年呢D pick好似小左好多
得返營運應該都唔太夠其他隊打
G2好大機會得8強

Sneaky Lemon 全盛時期打得贏Deft 同 heart

咁喺tsm兩三年見唔對路就嗌走啦
佢自己都無心去闖

以佢換資源嘅能力
唔抽到大熱個幾隊都未必收皮
仲要你真係唔知佢係鳩打定真廢

佢地啲搖擺位真係好勁 syndra pkye

TSM 其實係咪已經出左局?

sneaky打外戰>DL
起碼多8強,但係DL有個MSI亞軍
DL好似有個IEM冠軍?
但我覺世界賽最重要,感覺上sneaky>DL

如果唔係藏招既話G2真係等收皮
暫時睇D搖擺pick仲未肯出

同埋上年caps太carry
perkz隻xayah世一咁濟
係得wunder膠，今年得上sup fit

佢係TSM兩三年個期
係OGN完全贏哂個期
去邊都唔會贏到仲走乜春

係4強 sneaky打過入4強架

google完 你搵個十年前既yahoo知識回答黎做source 仲要唔係最佳回答黎
睇番英文都係話d勁隊入撚哂同一組 我撐牙活都知最勁係BD組 點都未輪到C組成堆賣笑啦 d睇波佬/體育記者鳩用得多 聽熟左屌鳩番個正確解釋轉頭

B組=死亡之組係因為
PSG入去會死得最慘（之前當DRX係次一級）
死亡之組往往係講緊最惡啃嘅一組
唔會有隊伍想入呢組
咁你話play in出線啲隊想唔想入C組

TSM堆後勤咁廢都可以keep住唔炒

S2個陣好似拎左IEM冠軍，但個陣好似無乜所謂強隊JOIN
後來的世界賽 都已經唔係個堆出線

咪同T1一樣贏輸都比人屌 搵鬼教咩

點解唔見SKT? 又收左皮?

TSM全勝
然後4隊3-3都有機既
雖然冇乜可能做到

你wiki條link個由來都係用呢個例子

其實的確好多人都話C組係死亡之組
因為實力相近
BD組太懸殊反而唔係
不過你哋都唔知拗咁耐為乜
拗極都唔會有分邊個啱

講緊「其後,當一組內4隊實力相若,人們都稱之為『死亡之組』」呢句呀

出唔到國?輸左比邊隊?

聽日打 對fw

答埋你最後一次，skt三冠唔使打直入决賽呀

是但啦做到水鬼都偷笑
好彩啱啱忙到唔得閒睇

TSM 咁廢都做到NA#1

LCS成個賽區真係食得屎

睇埋week 2 先啦，希望在明天

4號種子 直入決賽

TSM仲要上野新仔
根本冇可能會調整到
所以都係算啦吧

隻sup係堅廢

好失望
唯一希望Treatz上吓場
贏唔贏都算

重點係要適應到世界賽既節奏
TSM仲未做到

打撚7RNG隻Aatrox都好撚好睇

講真真係一早預咗TSM唔會出到Groups
但有一絲希望係覺得會有第三
而家唔0-6都偷笑
真係幾灰
又唔敢擺晒啲希望落DRX度
睇嚟今年我都係撐乜輸乜

大清3-3劇本已經成功咗一半

今年都有好多英可以tricky

Scrim都唔知點打贏SN
成隊狀態係差到 連scrim都唔覺得佢哋會贏到
咁睇返 打FNC嗰場好似已經出盡力咁

暫時睇落係得DWG合乎期望 Knight好似緊張麻麻地打唔到平時LPL既壓制

咁不如睇多D先串人?睇下人點用?

首先要先說說造成父親節檔期成為今年死亡之組的「兇手」，就是天字第一號「阿湯哥」湯姆克魯斯。等等，你不會不知道「死亡之組」是什麼意思吧？簡單說就是實力相當的球隊因為抽籤過衰而在同一組，誰贏誰輸都讓隔壁組佔了現成便宜。

SOURCE:

首先解釋一下死亡之組的定義，死亡之組的意思其實就是在四隊小組中，有三支甚至四支隊伍的實力都非常接近，難以預測最終出線的戰隊是哪兩支，這才稱之為死亡小組，如果說一個小組有兩支戰隊實力都非常強，剩下兩支比較一般，這不能算死亡小組。

原文網址：

Group of death
From Wikipedia, the free encyclopedia

A group of death in a multi-stage tournament is a group which is unusually competitive, because the number of strong competitors in the group is greater than the number of qualifying places available for the next phase of the tournament.

FROM 你定唔知個QUOTE 出黎的Wikipedia英文版
你個解法即係最強的隊係晒同一組入面都唔可以話有錯，但B 同 D都明顯唔係咁，邊兩隊出線你地都話好明顯(利申:唔熟LOL比賽隊伍)，明顯唔會係"實力相近，唔知邊隊出到線"

你睇清清楚楚先笑啦
不過首先，有人解左做明顯有兩隊跑左出黎就大錯特錯先。

g2 d bp 一定藏咗好多
除非迫到tiebreaker 出group 唔係唔會用

其實，係講緊同一件事渣麻

最強係晒一組咪 實力相近囉，咪死亡之組囉

但佢地大部份狀態都好差, 肯拎出黎都唔知發揮成點

G2 小組上年都第二啦
驚乜
隊野bo5勁好多

我反而覺得jdg bp藏咗好多野

可以一開始同外卡打下BO5，依家可能有得打下

做冠軍直入都真係未必係好事

LGD都係咁打上返上黎
咁當然有可能係GP C廢啦

冇追返po 又未睇返場game
但已經Twitter同Reddit都唔敢上
唉真係喊出嚟

LGD係本身underperform咗啫
而家打返正常實力

Scrim啲bp 可能唔正常

其實wc同之前playoff個patch有唔同
出到黎實力有落差好正常

本身都諗住算 嘈呢d野好無謂 結果你又是旦搵兩個台仔寫嘅定義作準 仲要係講電影檔期 隊都冇隊 你識quote我唔識quote咩 quote番今次世界賽都仲得啦

Group B was not so lucky in the Worlds Group Draw. It received the honor of being named this year’s “Group of Death”.
Group C seems to be the most competitive group this year, with no teams being the ultimate favorite.

The Worlds 2020 Draw show has concluded, and now we know who will compete against each other in Worlds 2020. Group B and D are your groups of death, while Group A seems to be a G2 storyline.

He once again finds himself in Group B, but this year it is being lauded as the Group of Death.

我由draw個日睇到依家 一直都講緊B係死亡之組 D都係 無啦啦有人話C組係死亡 我講番個事實結果比幾個人圍屌
我都唔知點解我咁得閒係呢度都係做下假膠笑下大清算 唔覆了 你覺得自己永遠都啱我冇計

睇唔到fnc個場 但趕到tsm尾場 諗住睇完再睇番fnc 點知睇睇下比個caster劇透

世界賽唔live睇好難唔劇透
周圍都討論緊
見到YouTube thumbnail已經知邊隊贏

我已經睇到結局
2nd round robin tsm三場全勝
最後tie breaker輸fnc出局

淨係識打韓仔

D組係鬼
之前d人話uol fly > drx

諗吓好啦
肯定0-6

TSM係咪輸多場就告別16強？

贏輸都好啦, 起碼tsm而家係水鬼4隊入面最有影響力就係佢

GenG 生性d la 打食屎狗都輸

又邊d人 我未見過有人話呢兩隊野可以偷到drx一場

聽講mad lion偷到Drx一場

賽前好似有人講drx唔穩有機會比UOL偷雞

ANX 2016 flashback

TL應該係NA last hope 唔係C9季尾出事 fly同tsm呢兩隊垃圾都幾難上位

利申eu fan 睇tsm睇到抑鬱

屌,佢隻眼係JM9

Rouge 係ACD組我覺得直情有機會入8強
但B組有兩大熱門真係好難入到

睇返vod，bwipo訪問笑鳩selfmade，成季終於贏到第一場graves
個韓妹>

牛眼淚?

又唔係話嘈我又無屌晒鬼、人生攻擊、罵你全家，依家都只係討論JA，我只係想講番清楚個定義JA，你當我強迫症啦

ANYWAY，第一條LINK:
The Worlds 2020 Draw show has concluded, and now we know who will compete against each other in Worlds 2020. Group B and D are your groups of death, while Group A seems to be a G2 storyline. Finally, Group C is interesting, as it is the most exciting group as it is the most open, but an LGD victory in the Play-ins is only going to make it more interesting. Let us take a look at what the groups look like.

佢Groups of death 的意思係真係講緊入面=死亡，你睇番成段文的意思?
>Finally, Group C is interesting, as it is the most exciting group as it is the most open<
佢講緊C組係實力最相近、最令人興奮，結果係未知

google都唔識用 ？

當worlds打緊既時候永遠都特別多haters/fanboys引戰

NA真係好撚廢
見到大CHING輸咗個樣應該想喊

我仲以為佢係敵將
起完底發現唔係

希望佢哋偷到fnc一場啦唉

當tl都識得轉style打
TSM就成隊越打越撚垃圾
真係睇到抑鬱

大清今年表現
其實唔係好差阿
但成隊唔知點解, 打極打都唔起

起碼偷場LGD 送支那隊番屋企啦

除咗大CHING 成隊人心態炸裂
宜家只希望唔會0-6

都無計
我覺得TSM狀態最好應該前2 3年,
可惜
當BJ/大清CARRY唔到成隊TSM就越來越霉
今年羸到夏季都算係咁

希望可以好似前幾年AHQ咁起碼打到3:3丫...

撐tes ok?

果次大ching唔係挑皇冠機

佢應該成功

除左選手之外
NA D戰術同決策根本廢
好似乜預備都無咁
當SOLO Q打

Ahq真係好熱血 嬴skt edg 真係經典

根本大清今日自己都唔爭氣啦
lv1人地先上2都行咁前，金牌都識退啦
我反而覺得3場打落嚟2個新仔打得好好多，大部分plays都係bb同spica整
但睇怕佢地最後都係要做咩鑊個個

LpL個程度血腥咁多
點樣有得比
Na傻鳩賽區
年年仲見到大清有得出國就知咩料

外卡都不如

大笑左

AHQ起碼有爆擊安
加上C9 只識玩Lee

Main 極靈表示，前期有時買多蘭劍食兵普A傷害差唔多全中路最低

個普攻又慢

主要都係賽區差異，lec lpl慣晒揾機會打交，lcs同pcs見人咁勁都想學，但執行同配合得好差

Zilean喺NA屈啲垃圾就得
出到去咪俾人當返垃圾咁打

na不如學g2組隊super team出黎先啦

5件如下:
poe
bj

仆街數到第3已經唔知可以擺邊個

點解兩個都係歐洲人黎

兩件中路 邊個去玩ad

caps去g2嗰陣都有同一問題

其實有冇機會4隊3:3

Tsm連贏3場？

我覺得A組有機會大混戰
Machi應該再贏到TL 再偷Suning一場
TL贏到另外兩場
G2贏Machi再輸另外兩場
好似樂觀咗少少但真心G2 Suning都唔太穩陣

佢講個種咪最無聊2隊勁2隊陪跑wfc
不嬲講死亡之組都係實力最接近最好睇

野龜

有dl次次都3：3 出局

C組公認死亡之組 實力最接近 最好睇既一組

反而睇落SN好似最穩陣出到
但個上限好似都係得咁多

Machi難講
好似下下都臨尾香咁

N隊強隊爭M個出線名額而N>M>0

點解可以為啲咁簡單嘅嘢嘈咁耐

A組2強爭2位

B組2強爭2位

C組3強爭2位

D組2強爭2位

真心 psg 第一次打大賽打得幾好，暫時同北美第一同分

Machi嗰打法前期一定要好大優勢畀輸出角
因為唔玩野核，乜野區資源都冇
唔可以太拖，拖=慢性自殺
除非有ornn呢隻自動 upgrade

C組個3隊”強”隊咪同B組隊”弱”隊差唔多

強係講緊組內相對強度

而唔係講全部隊伍絕對強度

應該咁講
我唔否認3隊二線爭2個位係死亡之組
但同時2隊一線+1隊二線都會係死亡之組

其實點都要睇絕對強度
極端d講 唔理seeding
一組入面係 MCX FLY UOL PSG
四隊相對強度差唔多
但應該只會被人叫小朋友齊打交

Na super team
上 licor唔識寸
jg selfmade
mid bj
ad doublelife國內 /sneaky國外
sup ignar

support用返corejj

selfmade係EU㗎喎

仲bj +dl/sneaky
呢個賽區無撚得救

又出錢搶過去囉
不過一陣就變到broxah咁

除咗打FNC個場 bj都手軟啦
係都搵poe

咁就唔叫NA Super team啦
你話搶過去 咁我都可以吹大啲 搶Chovy 搶Knight過去啦

直接買成隊tes/dwg過去

仲sneaky
咪玩la

上場外援最多兩人

sneaky打世界賽真係幾勁 不過人地已經專心玩變性cosplay

Sneaky 應該係LCS最高榮譽AD

冇睇過 EU vs NA rap battle果句咩
"Sneaky better in a dress than a bot lane"

又係bj dl

TSM準備0:6
下年大換血
留番spica BB算啦

國內冠靠Bj神

仲有大清

永續大清

First seed 0:6出局既話真係好尷尬

大清幾時退休？

Licorice 俾BB打仔咁打
BJ 打其他NA中路又一樣係咁

咁molamola

其實NA問題同以前LMS差唔多
都係冇乜新血
照計人口基數同資金
Pcs就係2樣都冇先咁廢姐
NA真係唔應該係咁

其實都講過好多次
都話PCS只係無錢
而唔係無人材
上一兩個Post先好多人講過

PCS只係LPL嘅踏腳石

今日冇比賽

NA其實都好少人玩
你諗吓加拿大再加成個美國東西岸都得一個server
高elo都要排10幾20分鐘一場game

TSM 2年出唔到世界賽
今年DL summer番黎即刻拎champ
唔到你唔信

空月準備去LPL

Pcs 變成lpl 既次級聯賽
班主識玩一定做阿仙奴

唉 唔鬼投TSM
明明係出青年軍 is ok

極靈算中等啦 死歌真係慢過龜

一人一個本届最大誤算
UOL

條友舊年去過啦,唔知最尾點解又返返pcs

如果TSM出treatz反而有d希望
Bio daddy troll撚到呢

澳洲OPL解散，加入LCS

打線下？

選手好似歸入lcs 唔當外援
但講到MSI同WC仲有外圍賽資格
唔知實際點搞

死歌靠Q農都得啦，極靈靠Q5等已經冇藍

帶住dl 算係咁啦

我驚到時jankos心態爆炸到咩pick都冇用

zilean帶攻速runes勁十倍

DL 係reddit 比人屌到仆街
tsm 3場最差player
但我覺得成team 都好撚差

DL is the second best bot laner in every game

OPL有冇d咩勁人上到LCS

好似個個去到都係打Academy咁

咩lost個d

FBI 同 Ryoma

到底點解na可以咁廢
打職業嘅又唔係打韓服
直播嘅個牌又唔係高

如果8強4隊lpl，最壞情況係咪會出現4強全lpl?

唔會 唔覺得會4隊都首名

唔係8強唔會出現同一賽區內戰咩？唔係好記得

從來都無呢樣野喎

好似剩係同一組之間唔會抽到

係，就好似S7 咁 SSG八強就撞LZ
不過同組首名同次名
就要去到決賽先會碰面
因為會唔同bracket

所以其實
DWG JDG
TES DRX
要一直去到決賽先再對打

唔會
因為drx唔會入到決賽

8強冇機會撞咩？

想睇8強TES 打JDG

好自膠記錯曬

唔會
唔同bracket 直至決賽

四強都好呀

DRX 8強要打SN/G2/DWG

C組邊隊會首名出線 我就唔知了

傳聞係tsm

TSM 大奇蹟日

大清咁都出都線我幫佢含

8強dwg唔會抽到drx？tes唔會抽到jdg？

會

Jdg都有可能贏到dwg打tie break再首名 drx亦未必贏唔到tes 左手個態仲未返嚟

Tsm可能會拉走是但一隊再光榮出局

drx難啲
JKL個狀態好過deft太多
左手冇態都有其他人頂上
chovy就

JKL隻senna真係屈
我估依隻英之後都要ban
打線勁又夠奶後期又屈仲可以全圖支援

ban tahm

senna+青蛙好穩啱哂TES

呃撚含

所以極靈係要到中段先會有返穩定cs
同埋要出疊書同靠助攻彌補返前期cs損失

我由eu lcs promotion 開始睇uol

入到分組賽已經好開心
舊uol squad全部人都入到worlds

我知你好想幫fly含

你係咪睇錯
我講緊 DWG vs JDG 同 TES vs DRX
唔係DWG vs DRX, JDG vs TES

迷Fly幾時收皮

佢轉個頭就 迷Scout架la

我以為你話四隊都唔會撞到

今日SN有冇機會收皮

Group A 是日賽程

大膽預測 sn首名出線 g2第二
睇死g2會炒車

跪求G2三戰全勝

理想劇本 ： g2 第一 mcx第二

MCX有冇機出線

有種machi 同g2要打tiebreak 既預感

fit

究竟tl贏到g2係-6定係真係tl實力返緊黎呢

應該希望TL 再贏
起碼G2唔好尾場放水

G2今日再拎野核比jankos就可以回家

3隊0:3
PSG TSM UOL
有邊隊可以突破到

uol偷fly機會最大

PSG真係好大機會0:6

Rouge都慘
擺去其他組仲有得爭下

真
同G2 打到5場先輸
放去Group A分分鍾搶到

咪得去GROUP C有機會
去GROUP D感覺都出唔到喇

但抽完POOL 1 & 2
本身都係得返B同D組
但都係要打中韓#1 #2

pool3 四隊入面表現最對辦
輸俾蛋黃 京東兩場都唔係打得差
起碼打drx機會大過dwg jdg

係靚籤又係去左G2度

其實group c/d 都幾著數
可以睇定a/b組邊隊首次名黎走線

POOL 3今年算驚喜
除咗FLY 其他三隊都叫正正常常
以戰績睇GENG 2-1係最好
我真係講唔出RGE最對辦
當然RGE輸個兩隊都係冠軍熱門

咁搞法仲邊有人睇world

集氣mcx打柒sn

今日TL贏哂3場 g2贏2場就好笑

今日好撚難估

依個comment 好笑

冇tsm真係冇乜興趣睇

Onfleek著sb隊衫上lck台好柒

仲有幾多場有大清睇

仆街用睇tsm輸黎滿足自己
又迫害大清

咁tes可以試下輸到次名出線 咪唔洗撞lpl囉

英文台係咁吹挨CAPS 呢次WORLD佢又唔係打得特別好
仲柒左幾次

開波

邊撚個大清

英文台不嬲eu 無腦吹
playin mad 未打之前吹到支那人shadow 點點點

希望machi爭氣,就算輸都唔好咁難睇

s1打到s10嘅傳奇都唔識？

乃哥成隊最努力最CARRY 可惜其他人企唔到出黎

jankos請生性

咪撚再要Mikyx舉重

jankos請唔好攞野核

尊重下大清喇
大清都係lcs名宿

caps ekko jankos 熊plz

TL仲ban nid

希望tl 偷返場

tl應該攞寶石佬 如果sett jg的話

大清都唔識?

點解咁勁又…唔識串

lulu pick rate幾多

TL陣唔錯

又黎TL入唔到決賽唔計

tl 個陣好似靚d

g2都唔錯 一pick到隻ad就贏

G2 add oil

發現ching對Mikyx同Hylishit既態度係完全相反

我都係

G2應該唔再輸再輸就柒一世

咁又唔係盲撐mikyx嘅
佢真係做到好多嘢

g2生生性性唔該

Mikyx真係做到嘢啵

我係AF Fans都有留意其他隊既人

mikyx算係暫時表現最好嘅support

星朵變咗playin 球女

jankos攞熊應該會開始有返啲用

G2勁AP

唔覺得tl識玩lulu top g2訓係度都贏

wunder攞人馬大同sett大都勁爽

impact退休未

點解唔變熊呢

主要係唔攞野核

點解唔變羊？

應該唔熟到連w可以用係人地度都唔知

有人馬cam個陣就應該落去拆紅眼先啦

用咗加速

我個陣時仲以為實gk唔到

wunder -1

又差少少

perkz

今日既G2 d决策靚咗咁多既，同round 1既G2好似兩隊野咁

打多左隻JG

因為唔係野核 btw 决你老母

TL呢下蝕到

的確唔同咗啲決定快咗好咗
另外唔洗再用野核

Week 2 EU

今屆wunder fit撚到

同round1差咁撚遠

今場完咗了

好撚悶
垃圾TL

痴線 咁齊人

隻LULU 打線都輸

NA macro

tl個ad好廢下

打sofm果陣jankos又會用返nid

打多個

SN下場贏MCX就極大機會第二了

成隊G2瞓醒

Sor 唔怪得打個決字個陣覺得怪怪地

gp stage
mikyx>wunder=caps>jankos>perkz

perkz翻生

tl無後期大carry出lulu top做乜9？

EU week2 vs NA week2

都唔知係訓醒定之前玩野

諗太多 其實係TL廢

經濟輸咁多想二打三

依場再輸應該要同TL打tiebreaker爭第二

唔玩野核咪變番g2

呢隻已經係佢Main 英

tl出盡奶力做水鬼拉下sn

真心如果DL 今場1/4 已經比人屌到仆街
tactical 係咪勁過DL 好多？

6冠傳奇電競界保方

G2有幾耐冇打得咁有紀律性。我覺得真係唔好跟meta玩野核

係no one cares呢隊退休廢老隊姐

wunder好惡

卜sir

扑sir比人扑傻咗？

wunder勁到

NA真係廢到

世1上路

EU week2開始變勁
NA week2 開始變廢
年年都係咁 傳統黎

呢場輸左tl基本上出局

點解隻人馬 衝入去好似無傷咁

今年NA week 1

溫打勁到

俾mikyx秒虛弱

正常發揮

LULU 係連燈仔眼中原來咁勁

如果上年Wunder有依個態

bye bye team liquid

NA 今年連 week 1 都無表現，week 2 係咪會比虐至體無完膚

Wunder同mikyx勁撚到

lulu pick rate 幾多

week1 buff喺playin用左啦

Na 冇左c9真係慘情到

打魔獸打到short咗

下場再同埋MACHI講拜拜

上年仲勁

點解人馬唔出打野刀而出三相先?

唔知 冇睇

呢兩件打強隊就會瘋狂送頭

今年勁啲

lulu 打線勁, 出裝快, 應該好快可以出山
賽勒斯仲要被nerf過

因為無野怪食 唔需要

上年春夏勁 但世界賽好廢

唔明G2點解第一輪個陣要玩野 明明咁勁

駕駛員問題

有幾耐冇見過G2上中野0死，Grabbz而家一定開心死

G2 呢場贏咗
下場SN贏MCX就無希望了

TSM 唯一一隊連贏三場都無一個機會連接出線，迫害我大師兄

打TL就算啦

下場MCX贏先有嘢睇喎
唔係的話可以直接等最後個場

贏?會唔會諗多左

咁mcx贏得

支持水鬼mcx

好過支持支那隊

佢出山有咩用 要隻ad出山

係嘅 但lulu嘅出裝擺明保隻ad
但隻ad1/5 lulu裝備出到都冇用啦

MACHI 今日贏2場都有機會直接出局

唔帶淨化係抵死

屌虐

唔發下夢邊有奇蹟呀

Jensen單機左25分鐘

兩本疊書

kali同ashe d裝

GG

咁瘦 靚開都冇用

Gg

插極都唔死wunder

今日唔再燈了，相信MCX贏SN然後出線

佢出到山+人馬都可以掃野區
不過佢打線都輸
仲要隻賽勒斯有跑線去過中

開得幾靚不過都無用

兩個都廿層疊書

其實開得幾靚如果唔係差成10k應該已經ace左

TL隻AD 比人打到傻左

lulu比大sett

ad 送頭 report 佢

na真係笑撚死，隊隊都打到外卡咁

TL隻AD

tl 隻AD 哪來的自信同ashe 對A

lulu招R應該係要保住團戰carry嗰個
然後佢比corejj

如果大清2/7會點

DL: 屌 咪又係一撚樣

tl咁鳩屎 sn不如放隻shen俾impact撚下

TL

na班友係咁既水平架啦如果唔係大清邊打到咁耐

G2贏多場

corejj 咪就係 carry 果個，impact 無做錯到...

最尾個下開戰睇得出已經放棄左

俾人追擊2-3個po

雖然TL下路好廢
但TSM仲廢呀

ching啦
請珍惜....

都輸硬啦 你話差5k都有機會捱出山

Lulu對線係勁
wunder都贏兵
佢真係好撚fit

想問Talon 有冇得出番uniboy隻韓仔tank勁垃圾

NA 年年都咁柒 到底可以點救

平心而論 JG嗰波已經打穿左lulu唔關佢fit唔fit事 雖然佢今年真係最carry

呢個問題出現左100次
冇啊 佢同空月都冇得出

兩邊jg啲傷都少過sup
jankos

然後就會有人屌拳頭 隔兩日就再loop 不過出左局應該就唔洗再loop

真
tsm 輸咗reddit 幾撚多post 屌大清
我心諗NA 所有隊咪一樣咁垃圾
尤其fly solo 打成咁都冇人屌得咁痴線

na同br真係好神奇 越多錢越廢

真，TL 今年lcs champ 咗未

佢上波交閃值唔值?
仲要殺唔到

Ok聽日再問

出左局先loop得勁

打咁廢都搵到更多錢
仲使乜認真打

opl merge 咗lcs 睇下有冇多d 勁人

mcx連打兩場

因為對其他隊無期望咪唔撚理
啲人對大清太多期望

訪問個韓妹有冇ig?

zeetwo_

前面上路迫咗閃 人馬都唔幫手gk 抵你輸

佢有黎
<30秒就走左
佢一走對面就黎

你啱 個波gank 係好傷
仲卡左波兵係對面

MCX做唔做水鬼睇依場

今日嘅jeesun 唔錯

就係因為佢冇閃所以先比人gank 仲死埋
結果論咁睇真係唔值

G2似4-2輸MCX贏SN再輸tie break俾sn

相信東山

贏SN仲有TIE BREAK咩
對賽G2 2-0 SN唔係直接第一?

套衫睇落有d膠

燈到咁複雜

蛇蛇可唔可以放下水

1001

FP星朵拉

1001記得開post

係喎記錯SN贏左G2

搶syndra

快d開新post

嗰場邊隊贏都唔出奇

操逼